<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <channel>
        <title>Метод Гоча работы в Причине on Записки в Пути</title>
        <link>
            http://www.example.com/tags/%D0%BC%D0%B5%D1%82%D0%BE%D0%B4-%D0%B3%D0%BE%D1%87%D0%B0-%D1%80%D0%B0%D0%B1%D0%BE%D1%82%D1%8B-%D0%B2-%D0%BF%D1%80%D0%B8%D1%87%D0%B8%D0%BD%D0%B5/
        </link>
        <description>Recent content in Метод Гоча работы в Причине on Записки в Пути</description>
        <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
        <lastBuildDate>Mon, 04 Nov 2019 00:00:00 +0600</lastBuildDate>

        <atom:link
                href="http://www.example.com/tags/%D0%BC%D0%B5%D1%82%D0%BE%D0%B4-%D0%B3%D0%BE%D1%87%D0%B0-%D1%80%D0%B0%D0%B1%D0%BE%D1%82%D1%8B-%D0%B2-%D0%BF%D1%80%D0%B8%D1%87%D0%B8%D0%BD%D0%B5/index.xml"
                rel="self" type="application/rss+xml"/>


        <item>
            <title>Научность ненаучного</title>
            <link>http://www.example.com/docs/unscientific-science/</link>
            <pubDate>Mon, 04 Nov 2019 00:00:00 +0600</pubDate>

            <guid>http://www.example.com/docs/unscientific-science/</guid>
            <description>утро в Риме Скептики порой задают интересные вопросы. Вообще задавать вопросы и сомневаться –
                для них привычное дело.
                Как сообщает Википедия:
                Скептицизм - философское направление, выдвигающее сомнение в качестве принципа мышления, особенно
                сомнение в надёжности истины. Умеренный скептицизм ограничивается познанием фактов, проявляя
                сдержанность по отношению ко всем гипотезам и теориям. [1]
                Польза от общения с ними приходит, если иметь достаточно смелости честно задать себе «неудобный» вопрос:
                придётся либо признать ошибку в убеждениях (что всегда неприятно и даже больно), найти сглаживающее
                оправдание либо выйти на новый уровень – более глубокое понимание своей точки зрения (как бы
                парадоксально это ни звучало).
            </description>
        </item>

        <item>
            <title>Новое мировоззрение</title>
            <link>http://www.example.com/docs/new-worldview/</link>
            <pubDate>Sun, 04 Nov 2018 00:00:00 +0600</pubDate>

            <guid>http://www.example.com/docs/new-worldview/</guid>
            <description>Мировоззрение - трансцендентная форма Пути постижения Истины.
                В.П.Гоч, В.Л.Кулиниченко &amp;ldquo;Максимы Тотальности. Осуществление.&amp;rdquo;
                Насколько подход НТН укладывается в мировоззрение неподготовленного читателя? Тут видется несколько
                общих моментов.
                Во-первых, при знакомстве с любой философской системой(а НТН даже наука) надо договориться, что и как мы
                будем называть. Для этой цели есть словари терминов, объяснения базовых понятий, вводные статьи. Если
                это пропустить, то работает собственное, как правило, стихийно сложившееся представление об окружающей
                действительности - внутренняя картина мира, а также усвоенные способы её дополнения.
            </description>
        </item>

        <item>
            <title>«Украшенные» люди</title>
            <link>http://www.example.com/docs/decorated-people/</link>
            <pubDate>Sun, 29 Jul 2018 00:00:00 +0600</pubDate>

            <guid>http://www.example.com/docs/decorated-people/</guid>
            <description>С приходом лета все чаще встречаются на улице люди с татуировками. :) Статистики не вел, но
                кажется - достаточно много.
                Гугл говорит, что в США в возрасте до 34 каждый 3й имеет татуировку (и 15% по стране), а в другой статье
                речь о растущем тренде подкожной «живописи», в том числе и в России (Интернет-газета «Ридус», статья
                «Синяя болезнь»).
                Как это зарождалось и какие были особенности течения в России - можно легко нагуглить.
            </description>
        </item>

        <item>
            <title>Обзор лекции &#34;Введение в Теорию Причинности&#34;</title>
            <link>http://www.example.com/docs/review-the-lecture-introduction/</link>
            <pubDate>Sun, 03 Jun 2018 00:00:00 +0600</pubDate>

            <guid>http://www.example.com/docs/review-the-lecture-introduction/</guid>
            <description>Внимание! Небольшой, местами тезисный обзор лекции (проходила в формате вебинара и личного
                присутствия в ИЦДОМ &amp;ldquo;Айзорэль&amp;rdquo;) - не расшифровка! (желающие посмотреть запись могут
                бесплатно получить доступ на сайте центра).
                Несмотря на то, что некоторые фразы достаточно точно перенесены с видеозаписи, ведущий лекции не несет
                ответственности за точность и корректность изложенного ниже. Некоторые обороты были дополнены мной без
                специальных отметок и выделены как наиболее важные, поэтому во всех спорных местах - готов уточнить и
                внести правки.
            </description>
        </item>

        <item>
            <title>Что изучают в Школе</title>
            <link>http://www.example.com/docs/what-are-studying/</link>
            <pubDate>Sun, 21 Jan 2018 00:00:00 +0600</pubDate>

            <guid>http://www.example.com/docs/what-are-studying/</guid>
            <description>Из чего же складывается обучение? Общая картина уже описывалась в предыдущих постах. Здесь
                отмечу 2 основных направления:
                Метод Гоча работы в Причине Патент, РАО - 1 Патент, РАО - 2 Рунный Язык РАО(Язык, технологии) РАО(Язык,
                технологии) Полное и систематическое изложение обоих пунктов лучше получать у квалифицированных
                преподавателей. Список центров есть на сайте Автора методики.
            </description>
        </item>

    </channel>
</rss>