<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <channel>
        <title>Школа Причинности on Записки в Пути</title>
        <link>
            http://www.example.com/tags/%D1%88%D0%BA%D0%BE%D0%BB%D0%B0-%D0%BF%D1%80%D0%B8%D1%87%D0%B8%D0%BD%D0%BD%D0%BE%D1%81%D1%82%D0%B8/
        </link>
        <description>Recent content in Школа Причинности on Записки в Пути</description>
        <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
        <lastBuildDate>Sun, 30 Sep 2018 00:00:00 +0600</lastBuildDate>

        <atom:link
                href="http://www.example.com/tags/%D1%88%D0%BA%D0%BE%D0%BB%D0%B0-%D0%BF%D1%80%D0%B8%D1%87%D0%B8%D0%BD%D0%BD%D0%BE%D1%81%D1%82%D0%B8/index.xml"
                rel="self" type="application/rss+xml"/>


        <item>
            <title>Свобода. Нужна ли она нам?</title>
            <link>http://www.example.com/docs/freedom-we-need/</link>
            <pubDate>Sun, 30 Sep 2018 00:00:00 +0600</pubDate>

            <guid>http://www.example.com/docs/freedom-we-need/</guid>
            <description>&amp;hellip; современный человек просто не понимает, насколько он свободен в выборе своего
                жизненного Пути.
                В.П. Гоч: мы будем менять Запад, а не Запад нас
                Сейчас часто говорят о свободе, независимости - как в личном плане, так и в контексте жизненного пути
                (Instagram):
                &amp;ldquo;И что ты называешь свободой?
                - Ни о чем не просить.
                Ни на что не надеяться.
                Ни от чего не зависеть.&amp;rdquo;
                Айн Рэнд, 460 лайков
            </description>
        </item>

        <item>
            <title>Буддист в Новом Времени</title>
            <link>http://www.example.com/docs/buddhist-in-the-new-age/</link>
            <pubDate>Sat, 11 Aug 2018 00:00:00 +0600</pubDate>

            <guid>http://www.example.com/docs/buddhist-in-the-new-age/</guid>
            <description>Так сложилось, что тема буддизма мне особенно близка. Но в свете Новых Знаний НТН и Теории
                Причинности честному буддисту приходится пересматривать традиционное буддийское мировоззрение. Одним из
                важных вопросов является отношение к Богу-Творцу и сотворению Мира. И хотя буддийское учение очень
                разнообразно — достаточно ознакомиться со статье Википедии «Бог в буддизме», а приверженцы
                многочисленных школ могут устроить длительные религиозно-философские дискуссии на данную тему, тем не
                менее, как мне кажется, однозначную общепринятую аналогию в буддийском учении найти трудно (в отличии
                от, например, христианства).
            </description>
        </item>

        <item>
            <title>Что почитать - книги, изданные в Школе</title>
            <link>http://www.example.com/docs/published-books1/</link>
            <pubDate>Sat, 14 Apr 2018 00:00:00 +0600</pubDate>

            <guid>http://www.example.com/docs/published-books1/</guid>
            <description>В Школе уже изданы и продолжают издаваться удивительные и по-своему уникальные книги. Их
                удивительность не только в широте охвата различных сфер человеческой жизни, глубине и одновременно
                простоте изложения, но и в практической направленности.
                Не книга ради книги, чтобы продать. Нет, конечно, есть разные(люди остаются людьми), но я буду говорить
                именно о действительно стоящих книгах. Список очевидно неполный, есть еще много достойных книг (Трилогия
                &amp;ldquo;Чаша Грааля&amp;rdquo;, Духовная физилогия растений, все книги Василия Павловича и т.
            </description>
        </item>

        <item>
            <title>Что изучают в Школе</title>
            <link>http://www.example.com/docs/what-are-studying/</link>
            <pubDate>Sun, 21 Jan 2018 00:00:00 +0600</pubDate>

            <guid>http://www.example.com/docs/what-are-studying/</guid>
            <description>Из чего же складывается обучение? Общая картина уже описывалась в предыдущих постах. Здесь
                отмечу 2 основных направления:
                Метод Гоча работы в Причине Патент, РАО - 1 Патент, РАО - 2 Рунный Язык РАО(Язык, технологии) РАО(Язык,
                технологии) Полное и систематическое изложение обоих пунктов лучше получать у квалифицированных
                преподавателей. Список центров есть на сайте Автора методики.
            </description>
        </item>

        <item>
            <title>Кто и зачем приходит в Школу?</title>
            <link>http://www.example.com/docs/who-and-why-comes/</link>
            <pubDate>Wed, 03 Jan 2018 00:00:00 +0600</pubDate>

            <guid>http://www.example.com/docs/who-and-why-comes/</guid>
            <description>Релевантных материалов на эту тему не нашел, поэтому просто личные наблюдения.
                Речь о тех, кто пришел именно учиться, а не тех, кто периодически приходит на консультации, когда &amp;ldquo;прижимает&amp;rdquo;.
                Последних, как мне кажется, значительно больше, разброс по возрасту и волнующим вопросам - шире, думаю,
                не будет преувеличением, сказать, что если взять всех мастеров Школы, то они ведут приемы практически по
                всем интересующим среднестатистического человека вопросам (и не только :) ). Это стоит понимать
                правильно, не &amp;ldquo;серебрянная пуля&amp;rdquo;, а просто авторский метод имеет широкий круг
                применения, позволяет гармонизировать многие сферы человеческой жизни.
            </description>
        </item>

        <item>
            <title>Секта или нет</title>
            <link>http://www.example.com/docs/sect-or-not/</link>
            <pubDate>Mon, 01 Jan 2018 00:00:00 +0600</pubDate>

            <guid>http://www.example.com/docs/sect-or-not/</guid>
            <description>Услышав о Школе Причинности или о ее центрах (т.е. по сути цетрах изучения Теории Причинности и
                авторского метода - об этом позже), люди склонны (согласно моему небольшому опросу - примерно пятая
                часть опрошенных) назвать это словом &amp;ldquo;секта&amp;rdquo; и настороженно &amp;ldquo;закрыть тему&amp;rdquo;.
                Разумный скептицизм и здравый смысл - безусловно вещи полезные и нужные, особенно в &amp;ldquo;тонких&amp;rdquo;
                вопросах, когда нельзя открыть какую-нибудь авторитетную энциклопедию и найти понятное для себя
                определение.
                Однако стоит разобраться в этом вопросе чуть глубже, перейти от простого навешивания ярлыка к
                формированию точки зрения.
            </description>
        </item>

        <item>
            <title>Школа Причинности</title>
            <link>http://www.example.com/docs/school/</link>
            <pubDate>Sun, 24 Dec 2017 00:00:00 +0600</pubDate>

            <guid>http://www.example.com/docs/school/</guid>
            <description>Официальное описание, сформулировано сжато, точно и по делу:
                Описание Школы на Хелпинвер
                Видео-ролик о Школе (ссылка так же есть на Хелпинвер)
                Философское течение, основанное на познании причинных аспектов Тотальности. Философское учение о
                Тотальности и Методология Причинности, которые используют официально зарегистрированные Центры изучения
                Причинности. Основной вид деятельности: Научные исследования и разработки в области естественных и
                общественных наук.
                Начало работы Школы - 10 августа 1991, г. Севастополь.
                Научный руководитель Школы Причинности - Гоч В.
            </description>
        </item>

    </channel>
</rss>