<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>мировоззрение on Записки в Пути</title>
    <link>http://www.example.com/tags/%D0%BC%D0%B8%D1%80%D0%BE%D0%B2%D0%BE%D0%B7%D0%B7%D1%80%D0%B5%D0%BD%D0%B8%D0%B5/</link>
    <description>Recent content in мировоззрение on Записки в Пути</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Mon, 04 Nov 2019 00:00:00 +0600</lastBuildDate><atom:link href="http://www.example.com/tags/%D0%BC%D0%B8%D1%80%D0%BE%D0%B2%D0%BE%D0%B7%D0%B7%D1%80%D0%B5%D0%BD%D0%B8%D0%B5/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Научность ненаучного</title>
      <link>http://www.example.com/docs/unscientific-science/</link>
      <pubDate>Mon, 04 Nov 2019 00:00:00 +0600</pubDate>
      
      <guid>http://www.example.com/docs/unscientific-science/</guid>
      <description>утро в Риме   Скептики порой задают интересные вопросы. Вообще задавать вопросы и сомневаться – для них привычное дело.
Как сообщает Википедия:
 Скептицизм - философское направление, выдвигающее сомнение в качестве принципа мышления, особенно сомнение в надёжности истины. Умеренный скептицизм ограничивается познанием фактов, проявляя сдержанность по отношению ко всем гипотезам и теориям. [1]
 Польза от общения с ними приходит, если иметь достаточно смелости честно задать себе «неудобный» вопрос: придётся либо признать ошибку в убеждениях (что всегда неприятно и даже больно), найти сглаживающее оправдание либо выйти на новый уровень – более глубокое понимание своей точки зрения (как бы парадоксально это ни звучало).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Пусть главное станет главным</title>
      <link>http://www.example.com/docs/let-the-main-thing-become/</link>
      <pubDate>Sun, 16 Jun 2019 00:00:00 +0600</pubDate>
      
      <guid>http://www.example.com/docs/let-the-main-thing-become/</guid>
      <description>by Pexels from https://pixabay.com    &amp;hellip; путешествовать к Духу можно находясь дома, и привычная обстановка способствует этому. Пересмотрите свой день, отношения с родными и близкими и откажитесь от негармоничного и ветхого, несите любовь.
В.П. Гоч «Созвездие Новых Рун»
 Тема личной эффективности, тайм-менеджмента и самоорганизации была и остается популярной. Об этом много пишут, проводят мастер-классы и даже длительные курсы. В соцсетях - множество самых разных коучей, энергокоучей, ассистентов личностного роста, специализированных психологов и консультантов.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Новое мировоззрение</title>
      <link>http://www.example.com/docs/new-worldview/</link>
      <pubDate>Sun, 04 Nov 2018 00:00:00 +0600</pubDate>
      
      <guid>http://www.example.com/docs/new-worldview/</guid>
      <description>Мировоззрение - трансцендентная форма Пути постижения Истины.
В.П.Гоч, В.Л.Кулиниченко &amp;ldquo;Максимы Тотальности. Осуществление.&amp;rdquo;
 Насколько подход НТН укладывается в мировоззрение неподготовленного читателя? Тут видется несколько общих моментов.
Во-первых, при знакомстве с любой философской системой(а НТН даже наука) надо договориться, что и как мы будем называть. Для этой цели есть словари терминов, объяснения базовых понятий, вводные статьи. Если это пропустить, то работает собственное, как правило, стихийно сложившееся представление об окружающей действительности - внутренняя картина мира, а также усвоенные способы её дополнения.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
