<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>livejournal on Записки в Пути</title>
    <link>http://www.example.com/tags/livejournal/</link>
    <description>Recent content in livejournal on Записки в Пути</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Sun, 27 Sep 2020 00:00:00 +0600</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://www.example.com/tags/livejournal/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>В волшебном саду</title>
      <link>http://www.example.com/docs/faerie-garden/</link>
      <pubDate>Sun, 27 Sep 2020 00:00:00 +0600</pubDate>
      
      <guid>http://www.example.com/docs/faerie-garden/</guid>
      <description>Maria Lindsey Multimedia Creator: Pexels
  Как можно представить роль руководителя коллектива?
Образно это садовник фруктового сада. Каждый участник коллектива — плодоносящее дерево. Найм на работу — саженца или уже взрослого дерева — это пересадка в новую почву. Он может прижиться и вырасти в мощное дерево, а может начать увядать. Плоды — результат труда, творчества. Каждодневный труд садовника — обеспечить условия. Это и наличие ресурсов, и соответствующий климат, и своевременная помощь при болезнях или вредителях.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Никто кроме вас - советы часто не помогают</title>
      <link>http://www.example.com/docs/nobody-but-you/</link>
      <pubDate>Sat, 15 Aug 2020 00:00:00 +0600</pubDate>
      
      <guid>http://www.example.com/docs/nobody-but-you/</guid>
      <description>Как часто люди просят совета в жизненных ситуациях? &amp;ldquo;У меня случилось &amp;hellip; , что мне делать?&amp;rdquo; &amp;ldquo;Как поступить?&amp;rdquo;
Спрашивать естественно, через вопросы мы учимся и познаём. Но то, что хорошо работало само по себе в детстве, от взрослых людей требует уже осознанности и соответствующей внутренней работы, о некоторых аспектах которой и пойдёт речь.
Суть схематично показана на рисунке.
  Фиолетовый человек - внутренний Наблюдатель. Назовём его Коля.
  Наблюдатель создатель реальности на основе отображения Тотальности.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>100%-е трудоустройство, но без пенсии</title>
      <link>http://www.example.com/docs/100pct-work/</link>
      <pubDate>Sun, 28 Jun 2020 00:00:00 +0600</pubDate>
      
      <guid>http://www.example.com/docs/100pct-work/</guid>
      <description>Работа занимает важное место в жизни человека. Кто-то ещё помнит, как родители, движимые беспокойством о будущем своих детей, говорили: &amp;ldquo;Будешь плохо учиться, пойдешь работать тем-то и тем-то&amp;rdquo;. Причём это &amp;ldquo;тем-то&amp;rdquo; сильно зависело от среды и общего культурного и социального уровня конкретной семьи, личных предпочтений или страхов родителей. Взрослея, человек начинал понимать (в норме :) ), что кроме обычного трудоустройства - работы по профессии, есть ещё невидимый, временами трудный (ключевое слово &amp;ldquo;труд&amp;rdquo;), но постоянный, практически круглосуточный, фронт работы - по выстраиванию отношений с друзьями и близкими, в семье, на &amp;ldquo;работе&amp;rdquo;, в любом общественном месте; &amp;ldquo;работа с собой&amp;rdquo; - своими целями, планами, желаниями и т.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Мастерства не бывает слишком много</title>
      <link>http://www.example.com/docs/mastery-is-never-too-much/</link>
      <pubDate>Sun, 10 May 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://www.example.com/docs/mastery-is-never-too-much/</guid>
      <description>Есть в HR такая характеристика кандидата - overqualified, она же Сверхквалификация. И в первом приближении описание ситуации действительно выглядит правдиво.
Википедия говорит, что эта характеристика может быть эвфемизмом(что это), она всегда субъективна и т.д. Обращает внимание на следующие отрицательные моменты с обеих сторон (работодатель и соискатель):
  со стороны работодателя: дискриминацию по возрасту; опасения работодателя в неопределенности способности кандидата выполнять данную работу; опасения работодателя, что соискатель ищет работу на временной основе, в то же время продолжая искать другую; со стороны соискателя: ожидание слишком большой зарплаты; невосприимчивость к новым технологиям или высокомерное отношение.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Научность ненаучного</title>
      <link>http://www.example.com/docs/unscientific-science/</link>
      <pubDate>Mon, 04 Nov 2019 00:00:00 +0600</pubDate>
      
      <guid>http://www.example.com/docs/unscientific-science/</guid>
      <description>утро в Риме   Скептики порой задают интересные вопросы. Вообще задавать вопросы и сомневаться – для них привычное дело.
Как сообщает Википедия:
 Скептицизм - философское направление, выдвигающее сомнение в качестве принципа мышления, особенно сомнение в надёжности истины. Умеренный скептицизм ограничивается познанием фактов, проявляя сдержанность по отношению ко всем гипотезам и теориям. [1]
 Польза от общения с ними приходит, если иметь достаточно смелости честно задать себе «неудобный» вопрос: придётся либо признать ошибку в убеждениях (что всегда неприятно и даже больно), найти сглаживающее оправдание либо выйти на новый уровень – более глубокое понимание своей точки зрения (как бы парадоксально это ни звучало).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Пусть главное станет главным</title>
      <link>http://www.example.com/docs/let-the-main-thing-become/</link>
      <pubDate>Sun, 16 Jun 2019 00:00:00 +0600</pubDate>
      
      <guid>http://www.example.com/docs/let-the-main-thing-become/</guid>
      <description>by Pexels from https://pixabay.com    &amp;hellip; путешествовать к Духу можно находясь дома, и привычная обстановка способствует этому. Пересмотрите свой день, отношения с родными и близкими и откажитесь от негармоничного и ветхого, несите любовь.
В.П.Гоч «Созвездие Новых Рун»
 Тема личной эффективности, тайм-менеджмента и самоорганизации была и остается популярной. Об этом много пишут, проводят мастер-классы и даже длительные курсы. В соцсетях - множество самых разных коучей, энергокоучей, ассистентов личностного роста, специализированных психологов и консультантов.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Мечтать правильно</title>
      <link>http://www.example.com/docs/dreaming-right/</link>
      <pubDate>Sat, 16 Mar 2019 00:00:00 +0600</pubDate>
      
      <guid>http://www.example.com/docs/dreaming-right/</guid>
      <description>Мечты это хорошо. В детстве точно мечтали все. И, даже став взрослыми, многие продолжают это делать. Есть, конечно, суровые пессимисты, убежденные, что «детские мечты» только вредят, нужно быть реалистом и так далее, но я не о них. Когда-нибудь и они проснутся обязательно.
Всякая хорошая вещь (например, мечта), часто требует правильного к ней отношения. Любители мороженого знают, что бывает, если переесть. :) Так и мечтать — надо уметь.
Что нам уже известно о мечте?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Новое мировоззрение</title>
      <link>http://www.example.com/docs/new-worldview/</link>
      <pubDate>Sun, 04 Nov 2018 00:00:00 +0600</pubDate>
      
      <guid>http://www.example.com/docs/new-worldview/</guid>
      <description>Мировоззрение - трансцендентная форма Пути постижения Истины.
В.П.Гоч, В.Л.Кулиниченко &amp;ldquo;Максимы Тотальности. Осуществление.&amp;rdquo;
 Насколько подход НТН укладывается в мировоззрение неподготовленного читателя? Тут видется несколько общих моментов.
Во-первых, при знакомстве с любой философской системой(а НТН даже наука) надо договориться, что и как мы будем называть. Для этой цели есть словари терминов, объяснения базовых понятий, вводные статьи. Если это пропустить, то работает собственное, как правило, стихийно сложившееся представление об окружающей действительности - внутренняя картина мира, а также усвоенные способы её дополнения.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Свобода. Нужна ли она нам?</title>
      <link>http://www.example.com/docs/freedom-we-need/</link>
      <pubDate>Sun, 30 Sep 2018 00:00:00 +0600</pubDate>
      
      <guid>http://www.example.com/docs/freedom-we-need/</guid>
      <description>&amp;hellip; современный человек просто не понимает, насколько он свободен в выборе своего жизненного Пути.
В.П. Гоч: мы будем менять Запад, а не Запад нас
  Сейчас часто говорят о свободе, независимости - как в личном плане, так и в контексте жизненного пути (Instagram):
 &amp;ldquo;И что ты называешь свободой?
- Ни о чем не просить.
Ни на что не надеяться.
Ни от чего не зависеть.&amp;rdquo;
Айн Рэнд, 460 лайков</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Клубу &#34;Познаем Жизнь&#34; 1 год</title>
      <link>http://www.example.com/docs/club-know-life/</link>
      <pubDate>Sat, 08 Sep 2018 00:00:00 +0600</pubDate>
      
      <guid>http://www.example.com/docs/club-know-life/</guid>
      <description>Вот уже чуть больше года на базе ИЦДОМ &amp;ldquo;Айзорэль&amp;rdquo; существует клуб &amp;ldquo;Познаем Жизнь&amp;rdquo;. И похоже уже давно пора о нем рассказать :).
В формате личного общения и одновременной онлайн-трансляции все желающие, в том числе те, кто не знаком с Теорий Причинности и Методом Гоча В.П. работы в Причине, могут пообщаться на разные темы жизни.
Все просто. Накануне встречи анонсируется тема - в рассылке и в группе VK. На самой встрече ведущий делает доклад(презентацию), попутно отвечает на вопросы, организует дискуссии - вопросы всячески приветствуются.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Буддист в Новом Времени</title>
      <link>http://www.example.com/docs/buddhist-in-the-new-age/</link>
      <pubDate>Sat, 11 Aug 2018 00:00:00 +0600</pubDate>
      
      <guid>http://www.example.com/docs/buddhist-in-the-new-age/</guid>
      <description>Так сложилось, что тема буддизма мне особенно близка. Но в свете Новых Знаний НТН и Теории Причинности честному буддисту приходится пересматривать традиционное буддийское мировоззрение. Одним из важных вопросов является отношение к Богу-Творцу и сотворению Мира. И хотя буддийское учение очень разнообразно — достаточно ознакомиться со статье Википедии «Бог в буддизме», а приверженцы многочисленных школ могут устроить длительные религиозно-философские дискуссии на данную тему, тем не менее, как мне кажется, однозначную общепринятую аналогию в буддийском учении найти трудно (в отличии от, например, христианства).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>«Украшенные» люди</title>
      <link>http://www.example.com/docs/decorated-people/</link>
      <pubDate>Sun, 29 Jul 2018 00:00:00 +0600</pubDate>
      
      <guid>http://www.example.com/docs/decorated-people/</guid>
      <description>С приходом лета все чаще встречаются на улице люди с татуировками. :) Статистики не вел, но кажется - достаточно много.
Гугл говорит, что в США в возрасте до 34 каждый 3й имеет татуировку (и 15% по стране), а в другой статье речь о растущем тренде подкожной «живописи», в том числе и в России (Интернет-газета «Ридус», статья «Синяя болезнь»).
Как это зарождалось и какие были особенности течения в России - можно легко нагуглить.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Путеводная Искра</title>
      <link>http://www.example.com/docs/guiding-spark/</link>
      <pubDate>Sun, 01 Jul 2018 00:00:00 +0600</pubDate>
      
      <guid>http://www.example.com/docs/guiding-spark/</guid>
      <description>«Я христианин», - говоришь ты и успокаиваешься на этом. Вот первая лесть - перенесение на себя преимуществ и обетований христианских, без заботы об укоренении в себе истинного христианства, или усвоение имени того, что может лежать и держаться только на силе и внутреннем достоинстве. Объясни же себе, что обманчива надежда на имя, что Бог может и из камений воздвигнуть чад Аврааму и во всякое время отменит Свои обетования, коль скоро не исполняются условия к участию в них.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Отзыв на книгу &#34;На круги своя - циклы Вселенной&#34; В.П.Гоч, Е.А.Орлова</title>
      <link>http://www.example.com/docs/review-the-book-cycles-of-the-universe/</link>
      <pubDate>Sun, 10 Jun 2018 00:00:00 +0600</pubDate>
      
      <guid>http://www.example.com/docs/review-the-book-cycles-of-the-universe/</guid>
      <description>Недавно прочитал свежую книгу Василия Павловича в соавторстве с Орловой Е.А.
 &amp;ldquo;На круги своя: циклы Вселенной&amp;rdquo; - Тюмень: Издательство &amp;ldquo;ИСТИНА&amp;rdquo;, 2018 - 160 с.
 Согласно аннотации, в книге представлены научные гипотезы и теории о происхождении и развитии Вселенной. Рассмотрена процессуальность Бытия в НТН, в том числе представлены знания о Едином, СамоСущем, Творце, Предыстории и др. Рассмотрен вопрос рождения Вселенной и вопросы, которые возникают в этой связи: начальная точка, размер, время существования и есть ли другие миры.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Обзор лекции &#34;Введение в Теорию Причинности&#34;</title>
      <link>http://www.example.com/docs/review-the-lecture-introduction/</link>
      <pubDate>Sun, 03 Jun 2018 00:00:00 +0600</pubDate>
      
      <guid>http://www.example.com/docs/review-the-lecture-introduction/</guid>
      <description>Внимание! Небольшой, местами тезисный обзор лекции (проходила в формате вебинара и личного присутствия в ИЦДОМ &amp;ldquo;Айзорэль&amp;rdquo;) - не расшифровка! (желающие посмотреть запись могут бесплатно получить доступ на сайте центра).
Несмотря на то, что некоторые фразы достаточно точно перенесены с видеозаписи, ведущий лекции не несет ответственности за точность и корректность изложенного ниже. Некоторые обороты были дополнены мной без специальных отметок и выделены как наиболее важные, поэтому во всех спорных местах - готов уточнить и внести правки.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Что почитать - книги, изданные в Школе</title>
      <link>http://www.example.com/docs/published-books1/</link>
      <pubDate>Sat, 14 Apr 2018 00:00:00 +0600</pubDate>
      
      <guid>http://www.example.com/docs/published-books1/</guid>
      <description>В Школе уже изданы и продолжают издаваться удивительные и по-своему уникальные книги. Их удивительность не только в широте охвата различных сфер человеческой жизни, глубине и одновременно простоте изложения, но и в практической направленности.
Не книга ради книги, чтобы продать. Нет, конечно, есть разные(люди остаются людьми), но я буду говорить именно о действительно стоящих книгах. Список очевидно неполный, есть еще много достойных книг (Трилогия &amp;ldquo;Чаша Грааля&amp;rdquo;, Духовная физилогия растений, все книги Василия Павловича и т.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Что изучают в Школе</title>
      <link>http://www.example.com/docs/what-are-studying/</link>
      <pubDate>Sun, 21 Jan 2018 00:00:00 +0600</pubDate>
      
      <guid>http://www.example.com/docs/what-are-studying/</guid>
      <description>Из чего же складывается обучение? Общая картина уже описывалась в предыдущих постах. Здесь отмечу 2 основных направления:
 Метод Гоча работы в Причине    Патент, РАО - 1     Патент, РАО - 2   Рунный Язык    РАО(Язык, технологии)     РАО(Язык, технологии)   Полное и систематическое изложение обоих пунктов лучше получать у квалифицированных преподавателей. Список центров есть на сайте Автора методики.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Кто и зачем приходит в Школу?</title>
      <link>http://www.example.com/docs/who-and-why-comes/</link>
      <pubDate>Wed, 03 Jan 2018 00:00:00 +0600</pubDate>
      
      <guid>http://www.example.com/docs/who-and-why-comes/</guid>
      <description>Релевантных материалов на эту тему не нашел, поэтому просто личные наблюдения.
Речь о тех, кто пришел именно учиться, а не тех, кто периодически приходит на консультации, когда &amp;ldquo;прижимает&amp;rdquo;. Последних, как мне кажется, значительно больше, разброс по возрасту и волнующим вопросам - шире, думаю, не будет преувеличением, сказать, что если взять всех мастеров Школы, то они ведут приемы практически по всем интересующим среднестатистического человека вопросам (и не только :) ). Это стоит понимать правильно, не &amp;ldquo;серебрянная пуля&amp;rdquo;, а просто авторский метод имеет широкий круг применения, позволяет гармонизировать многие сферы человеческой жизни.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Секта или нет</title>
      <link>http://www.example.com/docs/sect-or-not/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 2018 00:00:00 +0600</pubDate>
      
      <guid>http://www.example.com/docs/sect-or-not/</guid>
      <description>Услышав о Школе Причинности или о ее центрах (т.е. по сути цетрах изучения Теории Причинности и авторского метода - об этом позже), люди склонны (согласно моему небольшому опросу - примерно пятая часть опрошенных) назвать это словом &amp;ldquo;секта&amp;rdquo; и настороженно &amp;ldquo;закрыть тему&amp;rdquo;. Разумный скептицизм и здравый смысл - безусловно вещи полезные и нужные, особенно в &amp;ldquo;тонких&amp;rdquo; вопросах, когда нельзя открыть какую-нибудь авторитетную энциклопедию и найти понятное для себя определение.
Однако стоит разобраться в этом вопросе чуть глубже, перейти от простого навешивания ярлыка к формированию точки зрения.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Школа Причинности</title>
      <link>http://www.example.com/docs/school/</link>
      <pubDate>Sun, 24 Dec 2017 00:00:00 +0600</pubDate>
      
      <guid>http://www.example.com/docs/school/</guid>
      <description>Официальное описание, сформулировано сжато, точно и по делу:
Описание Школы на Хелпинвер
Видео-ролик о Школе (ссылка так же есть на Хелпинвер)
  Философское течение, основанное на познании причинных аспектов Тотальности. Философское учение о Тотальности и Методология Причинности, которые используют официально зарегистрированные Центры изучения Причинности.  Основной вид деятельности: Научные исследования и разработки в области естественных и общественных наук.
Начало работы Школы - 10 августа 1991, г. Севастополь.
Научный руководитель Школы Причинности - Гоч В.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>