<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>теория Причинности on Записки в Пути</title>
    <link>http://www.example.com/tags/%D1%82%D0%B5%D0%BE%D1%80%D0%B8%D1%8F-%D0%BF%D1%80%D0%B8%D1%87%D0%B8%D0%BD%D0%BD%D0%BE%D1%81%D1%82%D0%B8/</link>
    <description>Recent content in теория Причинности on Записки в Пути</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Sun, 27 Sep 2020 00:00:00 +0600</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://www.example.com/tags/%D1%82%D0%B5%D0%BE%D1%80%D0%B8%D1%8F-%D0%BF%D1%80%D0%B8%D1%87%D0%B8%D0%BD%D0%BD%D0%BE%D1%81%D1%82%D0%B8/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>В волшебном саду</title>
      <link>http://www.example.com/docs/faerie-garden/</link>
      <pubDate>Sun, 27 Sep 2020 00:00:00 +0600</pubDate>
      
      <guid>http://www.example.com/docs/faerie-garden/</guid>
      <description>Maria Lindsey Multimedia Creator: Pexels
  Как можно представить роль руководителя коллектива?
Образно это садовник фруктового сада. Каждый участник коллектива — плодоносящее дерево. Найм на работу — саженца или уже взрослого дерева — это пересадка в новую почву. Он может прижиться и вырасти в мощное дерево, а может начать увядать. Плоды — результат труда, творчества. Каждодневный труд садовника — обеспечить условия. Это и наличие ресурсов, и соответствующий климат, и своевременная помощь при болезнях или вредителях.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Пусть главное станет главным</title>
      <link>http://www.example.com/docs/let-the-main-thing-become/</link>
      <pubDate>Sun, 16 Jun 2019 00:00:00 +0600</pubDate>
      
      <guid>http://www.example.com/docs/let-the-main-thing-become/</guid>
      <description>by Pexels from https://pixabay.com    &amp;hellip; путешествовать к Духу можно находясь дома, и привычная обстановка способствует этому. Пересмотрите свой день, отношения с родными и близкими и откажитесь от негармоничного и ветхого, несите любовь.
В.П.Гоч «Созвездие Новых Рун»
 Тема личной эффективности, тайм-менеджмента и самоорганизации была и остается популярной. Об этом много пишут, проводят мастер-классы и даже длительные курсы. В соцсетях - множество самых разных коучей, энергокоучей, ассистентов личностного роста, специализированных психологов и консультантов.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Мечтать правильно</title>
      <link>http://www.example.com/docs/dreaming-right/</link>
      <pubDate>Sat, 16 Mar 2019 00:00:00 +0600</pubDate>
      
      <guid>http://www.example.com/docs/dreaming-right/</guid>
      <description>Мечты это хорошо. В детстве точно мечтали все. И, даже став взрослыми, многие продолжают это делать. Есть, конечно, суровые пессимисты, убежденные, что «детские мечты» только вредят, нужно быть реалистом и так далее, но я не о них. Когда-нибудь и они проснутся обязательно.
Всякая хорошая вещь (например, мечта), часто требует правильного к ней отношения. Любители мороженого знают, что бывает, если переесть. :) Так и мечтать — надо уметь.
Что нам уже известно о мечте?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Новое мировоззрение</title>
      <link>http://www.example.com/docs/new-worldview/</link>
      <pubDate>Sun, 04 Nov 2018 00:00:00 +0600</pubDate>
      
      <guid>http://www.example.com/docs/new-worldview/</guid>
      <description>Мировоззрение - трансцендентная форма Пути постижения Истины.
В.П.Гоч, В.Л.Кулиниченко &amp;ldquo;Максимы Тотальности. Осуществление.&amp;rdquo;
 Насколько подход НТН укладывается в мировоззрение неподготовленного читателя? Тут видется несколько общих моментов.
Во-первых, при знакомстве с любой философской системой(а НТН даже наука) надо договориться, что и как мы будем называть. Для этой цели есть словари терминов, объяснения базовых понятий, вводные статьи. Если это пропустить, то работает собственное, как правило, стихийно сложившееся представление об окружающей действительности - внутренняя картина мира, а также усвоенные способы её дополнения.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Свобода. Нужна ли она нам?</title>
      <link>http://www.example.com/docs/freedom-we-need/</link>
      <pubDate>Sun, 30 Sep 2018 00:00:00 +0600</pubDate>
      
      <guid>http://www.example.com/docs/freedom-we-need/</guid>
      <description>&amp;hellip; современный человек просто не понимает, насколько он свободен в выборе своего жизненного Пути.
В.П. Гоч: мы будем менять Запад, а не Запад нас
  Сейчас часто говорят о свободе, независимости - как в личном плане, так и в контексте жизненного пути (Instagram):
 &amp;ldquo;И что ты называешь свободой?
- Ни о чем не просить.
Ни на что не надеяться.
Ни от чего не зависеть.&amp;rdquo;
Айн Рэнд, 460 лайков</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Клубу &#34;Познаем Жизнь&#34; 1 год</title>
      <link>http://www.example.com/docs/club-know-life/</link>
      <pubDate>Sat, 08 Sep 2018 00:00:00 +0600</pubDate>
      
      <guid>http://www.example.com/docs/club-know-life/</guid>
      <description>Вот уже чуть больше года на базе ИЦДОМ &amp;ldquo;Айзорэль&amp;rdquo; существует клуб &amp;ldquo;Познаем Жизнь&amp;rdquo;. И похоже уже давно пора о нем рассказать :).
В формате личного общения и одновременной онлайн-трансляции все желающие, в том числе те, кто не знаком с Теорий Причинности и Методом Гоча В.П. работы в Причине, могут пообщаться на разные темы жизни.
Все просто. Накануне встречи анонсируется тема - в рассылке и в группе VK. На самой встрече ведущий делает доклад(презентацию), попутно отвечает на вопросы, организует дискуссии - вопросы всячески приветствуются.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Буддист в Новом Времени</title>
      <link>http://www.example.com/docs/buddhist-in-the-new-age/</link>
      <pubDate>Sat, 11 Aug 2018 00:00:00 +0600</pubDate>
      
      <guid>http://www.example.com/docs/buddhist-in-the-new-age/</guid>
      <description>Так сложилось, что тема буддизма мне особенно близка. Но в свете Новых Знаний НТН и Теории Причинности честному буддисту приходится пересматривать традиционное буддийское мировоззрение. Одним из важных вопросов является отношение к Богу-Творцу и сотворению Мира. И хотя буддийское учение очень разнообразно — достаточно ознакомиться со статье Википедии «Бог в буддизме», а приверженцы многочисленных школ могут устроить длительные религиозно-философские дискуссии на данную тему, тем не менее, как мне кажется, однозначную общепринятую аналогию в буддийском учении найти трудно (в отличии от, например, христианства).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Путеводная Искра</title>
      <link>http://www.example.com/docs/guiding-spark/</link>
      <pubDate>Sun, 01 Jul 2018 00:00:00 +0600</pubDate>
      
      <guid>http://www.example.com/docs/guiding-spark/</guid>
      <description>«Я христианин», - говоришь ты и успокаиваешься на этом. Вот первая лесть - перенесение на себя преимуществ и обетований христианских, без заботы об укоренении в себе истинного христианства, или усвоение имени того, что может лежать и держаться только на силе и внутреннем достоинстве. Объясни же себе, что обманчива надежда на имя, что Бог может и из камений воздвигнуть чад Аврааму и во всякое время отменит Свои обетования, коль скоро не исполняются условия к участию в них.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Обзор лекции &#34;Введение в Теорию Причинности&#34;</title>
      <link>http://www.example.com/docs/review-the-lecture-introduction/</link>
      <pubDate>Sun, 03 Jun 2018 00:00:00 +0600</pubDate>
      
      <guid>http://www.example.com/docs/review-the-lecture-introduction/</guid>
      <description>Внимание! Небольшой, местами тезисный обзор лекции (проходила в формате вебинара и личного присутствия в ИЦДОМ &amp;ldquo;Айзорэль&amp;rdquo;) - не расшифровка! (желающие посмотреть запись могут бесплатно получить доступ на сайте центра).
Несмотря на то, что некоторые фразы достаточно точно перенесены с видеозаписи, ведущий лекции не несет ответственности за точность и корректность изложенного ниже. Некоторые обороты были дополнены мной без специальных отметок и выделены как наиболее важные, поэтому во всех спорных местах - готов уточнить и внести правки.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Что почитать - книги, изданные в Школе</title>
      <link>http://www.example.com/docs/published-books1/</link>
      <pubDate>Sat, 14 Apr 2018 00:00:00 +0600</pubDate>
      
      <guid>http://www.example.com/docs/published-books1/</guid>
      <description>В Школе уже изданы и продолжают издаваться удивительные и по-своему уникальные книги. Их удивительность не только в широте охвата различных сфер человеческой жизни, глубине и одновременно простоте изложения, но и в практической направленности.
Не книга ради книги, чтобы продать. Нет, конечно, есть разные(люди остаются людьми), но я буду говорить именно о действительно стоящих книгах. Список очевидно неполный, есть еще много достойных книг (Трилогия &amp;ldquo;Чаша Грааля&amp;rdquo;, Духовная физилогия растений, все книги Василия Павловича и т.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>