<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>потенциал on Записки в Пути</title>
    <link>http://www.example.com/tags/%D0%BF%D0%BE%D1%82%D0%B5%D0%BD%D1%86%D0%B8%D0%B0%D0%BB/</link>
    <description>Recent content in потенциал on Записки в Пути</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Sun, 28 Jun 2020 00:00:00 +0600</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://www.example.com/tags/%D0%BF%D0%BE%D1%82%D0%B5%D0%BD%D1%86%D0%B8%D0%B0%D0%BB/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>100%-е трудоустройство, но без пенсии</title>
      <link>http://www.example.com/docs/100pct-work/</link>
      <pubDate>Sun, 28 Jun 2020 00:00:00 +0600</pubDate>
      
      <guid>http://www.example.com/docs/100pct-work/</guid>
      <description>Работа занимает важное место в жизни человека. Кто-то ещё помнит, как родители, движимые беспокойством о будущем своих детей, говорили: &amp;ldquo;Будешь плохо учиться, пойдешь работать тем-то и тем-то&amp;rdquo;. Причём это &amp;ldquo;тем-то&amp;rdquo; сильно зависело от среды и общего культурного и социального уровня конкретной семьи, личных предпочтений или страхов родителей. Взрослея, человек начинал понимать (в норме :) ), что кроме обычного трудоустройства - работы по профессии, есть ещё невидимый, временами трудный (ключевое слово &amp;ldquo;труд&amp;rdquo;), но постоянный, практически круглосуточный, фронт работы - по выстраиванию отношений с друзьями и близкими, в семье, на &amp;ldquo;работе&amp;rdquo;, в любом общественном месте; &amp;ldquo;работа с собой&amp;rdquo; - своими целями, планами, желаниями и т.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Мастерства не бывает слишком много</title>
      <link>http://www.example.com/docs/mastery-is-never-too-much/</link>
      <pubDate>Sun, 10 May 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://www.example.com/docs/mastery-is-never-too-much/</guid>
      <description>Есть в HR такая характеристика кандидата - overqualified, она же Сверхквалификация. И в первом приближении описание ситуации действительно выглядит правдиво.
Википедия говорит, что эта характеристика может быть эвфемизмом(что это), она всегда субъективна и т.д. Обращает внимание на следующие отрицательные моменты с обеих сторон (работодатель и соискатель):
  со стороны работодателя: дискриминацию по возрасту; опасения работодателя в неопределенности способности кандидата выполнять данную работу; опасения работодателя, что соискатель ищет работу на временной основе, в то же время продолжая искать другую; со стороны соискателя: ожидание слишком большой зарплаты; невосприимчивость к новым технологиям или высокомерное отношение.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>